有嘢一齊講有街一齊出（WhatsApp group)

五大訴求 缺一不可

個谷開咗一個月
一個專屬於大家既Whatsapp谷
係咪覺得返工
返學無聊日日起身之後都好似無乜目標咁
就係因為你地未加入我地呢個吹水谷
如果想傾計、吹水、hea時間、識下人，我地就好適合啦。
想出街 唔洗再怕自己一個 出聲呀 一齊起行
大家嚟個互相照應
日常食飯玩樂都無問題
不限年齡性別，只要有心吹水，一切都歡迎
歡迎join us
唔怕Dead Air，只怕你唔上水
加入我地啦

望各兄弟安全

垃圾po
拉

其實點都好 人總要生活 總要搵地方宣洩

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

已share埋上group thx